{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009335",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 나무이야기 게스트하우스 남원점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 基準人数の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加料金は宿泊しなくても追加人数に含まれ、当日現地にて決済する必要があります。 ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはこれに対する責任を負いません。 基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としては禁煙客室、バーベキュー場、カフェなどが提供されます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "料金には何人まで含まれていますか？",
            "answer": "基準人数の料金であり、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合、ペンション管理人にご相談ください。追加料金は宿泊しなくても追加人数に含まれ、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはこれに対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあります。この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典としては禁煙客室、バーベキュー場、カフェなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 440
    }
}